［IQ題］連登仔鍾意邊個？

答案係
臭皮匠
因為連登仔=軍師
軍師=諸葛亮<3臭皮匠
輕鬆 謝謝大家

凸-.-凸

<3呢個位幾好
但由諸葛亮拉到去連登仔，就有啲陳國邦，唔係好得